黃大仙地鐵站對出小巴位置大量警察

喺巴士上面見到
仲有啲手足喺黃大仙留緊
小心